讀書嘅時候，有冇玩過歷奇遊戲叫羅馬炮架

材料好簡單，竹同繩

投石機玩水彈姐
童軍好似成日都有得玩

Really ?近排sem break 我先上水

人肉羅馬炮架就有玩

On my gosh
成身濕哂
記住呀，可以玩水彈

好好笑？

可惜香港人唔敢玩一啲連小學雞都敢玩既野

我玩

2014... 我都希望香港人7月1最少做到咁樣 我同詹sir次次幫你地幫唔到幾多次

2016

點都好 唔希望2019再係做啲退步野

講真我地兩個已經盡晒力

其實好輕

綠帽軍表示有次露營真係玩過

係時候學以致用啦